[年經] 見到微辣依家做得有聲有色, 諗起bomda當年真係衰囂張

微辣同bomba, 大家都係做搞笑短片起家,
大家各自D角色定位都係好鮮明,
bomba搞搞下都叫有D廣告接下, 但係野心太大,
咁既質素同規模學人搞收費睇片,
仲夠膽拍片發火屌鳩自己D觀眾

反觀微辣人地愈做愈有(好似R到英皇?),
搵到自己定位就專注去做, 又R到廣告,又有表演,
D演員又有個個自己channel,
如果當時fox條on仔唔係咁無公關, 肯keep返個質素做多幾年可能都有位上

曬撚氣啦微辣
啲片十條有九條都抄外國既
演員係得豪dee叫好少少 其他食屎啦
微辣唯一可取就係得家姐同細妹 但可惜既係兩位都只係嘉賓

微辣睇女架喳喎

岩呀
講好笑 歡樂馬介休高汁好多

細妹

得奇比出色

喂！精神 雲吞叫埋雞

豪dee啲戲真係好有娛樂性

微辣浸鄉下味好難頂

個人覺得豪dee同加蔥都幾好 個人尻下尻下咁
女嘅話家姐真係好正

係連登仔取笑緊微辣唔好笑 ，抄片嘅時候 人地已經紅到去台灣同馬拉

Sulin Ip

Bomba仲未收皮咩

果時明明最收得係kibi 玩分拆

Sulin同家姐都好正
其實我覺得霍哥幾好笑，佢d角色同佢個鹹濕樣好match

雲吞屌埋閪

好撚憎個死肥閪
個feel好似8婆欣宜

不過算啦 有女𥄫下

微辣好在幾個男演員既演技都OK唔錯
女演員又有啲外表睇下

希望啲負皮係比bomba, 真心覺得佢地係抵死

微辣抄唔抄野我就無咩意見，
應該有既，但唔想考究，
人地起碼都一日一條片，應該都無咁多idea比佢地抄掛
同埋sulin真係好正，
好似仲有另一個都係澳門小姐？不過好少見係片出現
其實澳門咁細，微辣咁樣彈起左，
唔好行差踏錯應該都長做長有

最精典都係啲英文字幕

講起微辣就好想搣走Doris 粒墨

bomba d 人咪普通mk仔，微辣d演員真係天生演員，好似咩雞wing豪dee果d咩都唔講淨係個樣都搞笑

bomber藍絲

豪dee連個咀都有戲

佢早期片都係抄vine
笑人nigga又係抄vine條片

咁多傻鳩睇呢d垃圾

2邊做既野唔同Focus
一邊做Production
另一邊做Media

就係笑浸鄉下味同豪dee

知微辣係澳門嘅
但係唔知點解覺得有蝗味

我覺得最撚好笑係家聰

家聰同六毫子一齊果幾條片最有火花

Bomba比fox搞死，份人無料又串，演技又係最差
但個個都要聽佢支笛
最後無哂廣告仲諗條收費短片先核突
Felix同kiko反而自己做kol仲接得多job

微辣得加蔥好睇
其他
特別係個雲吞

...100毛炒外國meme起家... 而家上左市

咁佢兩個一早係partner 不是魔術

最好睇一定係豪dee 一睇就知天生on9 唔係扮 仲要搞笑 睇耐左 其實覺得幾靚仔

利用:非gay

咁我留意下
但又好野, 比佢搵到個識講中文既黑鬼陪佢地癲(睇落應該唔係南亞狗果種)

一直都想知佢地係咩地方既人
成日覺得個名好馬來西亞
但佢地d廣東話又講得好好

講好笑 香港有D fb page仲好笑

幾man

澳門

Doris呢

至少佢地令到外國認識到澳門呀

好過我地香港人仲拎住以前前輩打返來的江山係到打飛機一啲進步都無

其實微辣好撚崇港 有冇人覺得係咁

粒墨 不了

鐘意玩遊戲既channel多 馬介休果d好笑同幾健康

抄襲當創意...不了

係
琴日睇佢地食壽司 笑到我

ip is chicken is public toilet

垃圾都有分高低汁？

人類真係咁搞笑

微辣15年岩岩出道無耐果時最好睇反而無人識

而家下下無內容廣告 抄外國笑片 舊酒新瓶gag就個個話好睇

我鍾意睇CAPTV

幾時有好睇過

豪dee 上次同黑人果條片好撚好笑
雖然黑人gag好多地方都有片
但用返廣東話 真係好有親切感

乜黎架？

佢最新果條片
同杜文澤 惡搞頭文字d續集笑到仆街

好過香港個d先啦

Bomba後期製作應該好過manner
例子 the last of us
但manner啲片就係有種吸引人睇既感覺

介紹下

Tina

Bomba果班擺明無料mk又自大

幾個男演員都好正

連登仔最中意就係屌人垃圾

頭d 扮周董把閪聲

個個淨係識話人地抄襲，唔睇下人地其他創作
唔通人地d歌d改詞又係抄啊？

好鐘意雞wing 跳舞好撚勁

屌開頭以為係配音,
後來聽多次原來係加蔥扮, 加埋佢對死人眼好撚正

微辣背後有財團撐腰

睇到香港人浸酸味就覺得好好笑

有冇人留意小薯茄?我覺得有時幾好笑，整體都拍得幾好

Kiko係咪同過fox一齊搏上位跟住散左？

係

CapTV世界第一

歡樂馬介休都好好笑

bomba依家仲有冇拍片好耐冇睇

微辣垃圾澳門狗
在座各位連燈仔求其拍都好睇過佢啦 仲要得過十零萬followers
是但搵個靚女少少既model都多過呢個數

兩個都不了

我反而覺得個條麻麻 但係加蔥同六毫子個幾條都好好笑

岩00後睇

唔係話香港人講廣東話先標準，但硬係聽微辣個口音有d 怪，聽伯賴又唔覺得怪 。不過微辣彈係幾好可以同香港既youtuber 有競爭。

你唔係人類?

微辣咁高質都屌?又好笑又有女𥄫，再望下而家香港youtuber有邊個好睇？咪撚同我講笑波子

喂！精神

其實客觀啲睇，香港當刻應該都無youtuber夠佢地揮？

我覺得豪dee個隻表演over左
六毫子同家聰比較自然d

仲有仔𥄫 何樂而不為

其實微辣啲片垃圾過bomda前期
唯一賣點係集集有新女
無女真係狗也不屌
但以前bomda無女都照睇
一蚊挑機條友走就無再睇

冇咗kibi先係最大死因，咩收錢撐警其實都係過眼雲煙

Bomba得kibi一個好睇 其他一個都up唔出名

微辣最掂真係豪dee,佢種戇鳩係天生

微辣有個眼大大嘅男仔黃卓帆好撚正
好想俾佢瘋狂中出

佢紅到去台灣同馬拉就代表佢冇抄片？

Bomba 係on9 fox太睇得起自己
但微辣有聲有色
同Bomba比都仲差好多

你知唔知自己講緊乜野

中間個句反問句
我諗

bomba最大既價值就係kibi
kibi一走我就冇再睇佢地啲片

條友覺得bomba知名度同收入大過微辣
佢係咪岩岩放監

你邊到睇到我話佢冇抄?

根本就係得連登仔先覺得微辣唔好睇，但人地同時都已經喺香港甚至台灣都好紅
連登仔不願面對事實

班垃圾最叻逢紅必反挑人骨頭 利申兩個都鍾意

問心其實都唔差

最鍾意Yelo

微辣好大陣廣州味，好難頂

好撚醒
微辣除咗女唔知睇咩好 柒撚到唔敢睇
你地繼續睇埋D垃圾片啦
咩都上黎吹奏
微辣wor 真係得啖笑

專心考DSE啦

連登仔係咁on9 唔抵得人地紅 抵你班傻系一世打飛機 一世做得把口既傻系

柒撚左又駁唔到

微辣都叫有幾場細細地公開表演，
6毫子都話搞緊其他途徑增加收入，
bomda好地地拍多幾個廣告捱下應該會有啲起色，
班友就急功近利搞乜鬼野youtube plan,
方向錯哂仲要屌觀眾結果直線收皮

上面有ching解答咗你啦 做咩姐你

微辣okay啦 得閒睇下都幾正
bomba就不了啦 仆街藍絲

我都想問，點解雲吞叫雞次次都係返大陸食野？

咁講啦 一樣野可以引起咁多討論（無論正負）都已經睇得出佢有影響力 微辣雖然連登仔反係咁反 但佢同時係被討論緊 從商業角度睇佢已經掂左一半 咁佢的確係有d片係抄又唔好笑既 不過大部分連登仔為屌而屌就係人都知架啦

成日屌100毛靠抄高登連登post起家
但明明令佢地上位既係自家製改歌
關連登撚事咩

其實Bomba應該圍內仲有接廣告
淨係掛住開口埋口搵食收錢
但微辣依家d片 依家都未夠班
兩個都唔睇

微辣之前有個女仔好靚，加蔥冇著褲同三個女仔開會果條片入面，藍色裙果個女仔好靚

Yelo個含撚咀都好正

認真就輸了
最鍾意睇佢啲鳩下鳩下既片, 笑兩下咪算囉. 啲女又唔差.
同埋英文字幕先係重點

澳門咁撚細, 拍兩集都無左啦. 過珠海玩仲方便過我地返深圳.
佢地過香港個COST又高.

微辣夠唔夠班就...睇觀眾反應囉
都如你所見，唔知點駁

但你意思bomda仲未收檔？淨做幕後？

學人YouTube 收錢睇片死硬啦

好彩有佢做反面教材

Bomba自從8蚊事件後心死
放棄幕前
重點幕後同培育人才

有過馬拉同台灣
雞排妹個集真係正撚到癲

睇豪dee

個雲吞成日以為自己好搞笑

事實

紅唔等於質量好 好聽d講見仁見智啦

bomba一見收錢方案觀眾唔buy
即刻大眾面前消失 廢事個名越黎越臭
圍內接job 做幕後
btw都唔係知好多

發夢見到雲吞同雞wing各自有女朋友但成日落LKF到食女

微辣啲片睇咗兩條就唔撚想睇，好撚垃圾，做埋啲柒嘢以為好好笑

好正常

佢地仲有production?之前好似話裝修個studio

先唔講佢地啲片後期質素點
佢地前期都叫ok
但去到之後

佢喺咪以為喺冇廣告 冇收入嘅情況下
啲香港觀眾會比8蚊出嚟當支持？

一個團隊接受外人玩
原來個阿頭 係平時玩下 拍戲咁
開始實
好多人以為豪D係個團隊阿頭

另外Bomba 就係兩兄弟玩哂咁

仲有做Kol ？

加蔥，豪dee 六毫子 最正

霍哥硬係好唔自然咁

雞wing 雲吞 兩個

tina 好得意，rachel 好pure

其他果d 好俗

一個post 引晒d 00後出黎

豪dee同霍哥自己個channel 有拍啲關心社會既片而唔係bomba一直拍啲扮感人既片已經贏左

Bomba 都唔算有屌觀眾啫

微辣而家d廣告明顯左好多
之前拉麵加蔥咁咪幾好

加蔥有少少似爆江隻feel

Sulin

佩男 思男

兩個團體都唔好笑
最好笑係抄登仔

好低俗

加蔥 豪dee

佢地都食到女

利伸：金鐘巴打

睇睇下扮姐撚扮得幾似

家姐

我中意captv 雖然有時D戲路麻麻
但D剪片同配音真係好撚好笑😂

好過連登d大種乞衣 8蚊都唔肯俾 又要扮大牌屌人

我睇佢地IG Bomba應該係有接幕後Job
應該主力蝗國發展
因為都有蝗國Media採訪佢地

Felix應該唔算KOL Kikko就一定係KOL 同車泳希嗰班玩得好埋

加蔥最撚正！

一個好睇既channel總係要有啲鳩鳩地既角色
Kibi 近南哥 豪dee
微辣我覺得成功在短片夠短 岩呢個時代 幾十秒就有娛樂咁

Tina 最正，好有台妹feel，由其呢張👇🏽

香港有兩三個page都跟咗呢種風格
又係帶咗個gag出黎之後 黑底白字出句野
內容黎黎去去都係果啲

邊個負評我🤬

關菊英真係好樣衰

臭八婆 又扮訓

微辣真係高質
豪dee成個天生喜劇演員

以前既片真係條條都好笑 呢家我睇十條可能得兩三條係好笑

微辣，商業味濃到

微辣天娜同豪dee係可取

讀啲垃圾紅底中學打埋啲簡體字
都唔知係咪新移民 咁都叫澳門小姐
成陣蝗味
另一個澳門小姐正好撚多

台灣有這群人，澳門有微辣
唔理咩質素，好唔好笑，人地都起碼run到個生意出黎，
反觀香港？只可以睇下d十九youtuber開箱開箱再開箱

係sulin有口音，其他都冇

Bomba 淨係無女呢樣野 已經輸晒

我重好記得100毛果時日日上9gag reddit 偷meme
然後credit返 來源:網絡圖片

kibi同bomba一齊收皮啦，kibi拍埋件薑檸樂，條條片都老尷到仆街

其實微辣個leader係邊個

叻啦叻啦

你平時咪又係睇cctvb

Kikko?

100毛未係香港囉屌
youtuber 多數都係個人 唔似100毛/微辣 成班人

100毛玩到上市你又唔講,再唔係capTV都唔差
低質youtuber度度都有,唔係得香港有

CapTV 一曰一條鳩片又為社會發聲，好似有痴英皇都係咁啦。。。。不過唔知係修仔無做定驚撚左班老闆無再拍誠實預告

水腫無波港女

啲人話香港係文化沙漠
依家咁睇啾根本係無稽之談
大家對文字嘅熱愛係超越世上任何一種情感
就算喺一個講女人嘅post都可以一張圖都無
單純咁去用文字嚟交流
好純真好超脫

見到有個留言起碼好過香港嗰啲
就覺得喺香港做所有關於創作嘅嘢都慘過食屎
一句得埋嚟就抺殺曬香港做創作嘅人
況且微辣仲要唔係高質 香港人根本就取悅唔到
好早期 伍公子籌期買耳機又比人屌乞衣
之後 出片賣廣告又比人屌賣廣告
到bomba 8蚊 又屌
其實係咪所有人覺得 網上嘅所有嘢都唔使成本
伍公子 嗰陣中學生 冇錢 上網籌期 就屌 相反依家 大排人靠直播donation 搵錢 依家又唔會有人屌
賣廣告 大佬呀 拍片喺香港點樣搵食呀 除非你係量產型 咁咪要加廣告囉 一句賣廣告就是無視條片背後嘅製作
bomba8蚊 拍片基本上樣樣都係錢 燈光收音唔使錢咩 唔通靠你youtube嗰幾十百幾萬view嚟回本咩 咪加8蚊囉 8蚊依家買支可樂都未必得啦 戲院睇戲都要比錢啦 大把戲垃圾到仆街 又唔見你哋屌套戲收錢㗎喎 睇都未睇就先屌8蚊 你話你比咗8蚊然後條片垃圾咁屌都冇嘢 但係好撚多人都係冇比錢然後就屌

所以話香港做創作慘過食屎 根本做乜撚都取悅唔到你班咁撚優秀嘅香港人 做乜都有得屌
過一班又話香港文化沙漠 喺度屌政府乜乜乜
根本香港人自己都唔支持自己嘅嘢
我認同香港網絡文化 都係充斥住好多垃圾
咁你咪做啲好嘢出嚟囉 就算唔做都比啲改善方法
唔好一味就屌先啦大佬呀
計我話喺香港做創作排個外國名
你哋班友仔就會爭撚住奶㗎啦

不過講咁多都冇撚用 因為依家嘅網上世界充斥一大班小學雞 00 10後 唔係冇腦就on9嘅 唔比人有評論
一批評就屌你hater 講埋曬啲咩唔使理呢啲人 咩永遠支持你呢啲 廢9話

樓主嘅意思係質素咁上下
但公關問題先紅唔起
唔係講緊微辣高質呀on9
衝出嚟柒

連登仔係鍾意乜都反架啦

明明標題同內文都唔關高汁事
鬼唔知兩個都垃圾咩
成班都on99

樓上話香港輸比澳門嗰啲人真係得淡笑
攞啲youtuber同一間娛樂企業比較根本就唔啱
微辣做到咁大係因為澳門本身係冇娛樂產業
所有有興趣做呢行嘅人都好大機會入微辣
因為成個澳門得微辣俾到一個藝人需要嘅嘢佢地
所以微辣係攞盡晒澳門嘅youtuber同kol
即係同samsung=韓國科技產業一樣
微辣=澳門本土娛樂產業
一間咁嘅公司點都唔係同bomba直接比較啦

好想賴doris粒墨

講政治喺呢個時代一定會少咗好多生意
微辣搵到咁多廣告係因為佢唔講政治
所以警察、alipay呢啲大客會揀微辣
而呢啲客100毛係唔會做到
一來唔會搵個偏本土嘅100毛去做廣告
二來100毛一做呢啲客就係打爛自己飯碗
同埋100毛嘅政治立場同公司定位都注定咗佢哋喺馬來西亞、新加坡、中國等等華人地區唔會有fans
呢啲市場微辣經營左好耐
所以長遠嚟講微辣搵錢一定會多過100毛

一個敢為香港人發聲嘅100毛喺未來只會越黎越難發展
香港人要珍惜佢地

無可否認100毛係政治上佢行得前 亦為港人係政治上發聲
而微辣就真係提都無提
但大家唔好忘記 佢公司注冊既地方係有23條既
佢講左都只會變自取滅亡
其次係2間都有抄野
100毛就moon實2登抄post當出post
踩撚住cctvb同佢啲小生花旦上位
真係有創意既就只係街訪
而微辣就抄外國既片多
加上有好多真係笑唔出
但佢真係每個人都有唔同特色 唔洗靠踩人上位

但要笑真係睇馬介休好過

得罪講句 呢年captv d片高質好多

天生喜劇演員
之前有巴打講過佢真人係真係好nice
另外雲吞扮女人真係好撚似

冇人想取悅你香港呀，唔好睇得自己咁高啦

比較既話
豪dee
爆江
kibi
邊個最好笑？

bomba個felix d戲每次都睇到好撚尷

垃圾微辣都好拎出黎講, 就知香港網絡有幾低質

爆江都放入去比較
豪dee真心個樣會好笑過kibi
演技其實差唔多

香港我覺得「Hu Ge 誰的 HK」啲片幾搞笑，
可惜佢哋已經唔再拍

你做生意要d客幫你諗回本呀？

講到youtuber
香港完全無一個渠道/平台比人去放抵/發放自己既創作

哩個年代有人想由零開始發圍
點發呀？
放上去高登連登就直接被人屌話博上位
放去濕鳩其他論壇，直頭連個論壇都收緊皮無人上
加埋字幕post去大陸台灣都係聽收皮

youtuber第一個訂閱點黎
我都唔知

既然個個都屌大賓州同柒頭波子
想打擊佢地既方法就係創做同支持新youtuber

情況就好似依家tvb一台獨大
又要diu tvb又要睇

你都話生意啦 義工咩
做生意收錢有咩好屌
衝出嚟柒

真人好普通
返工見過佢

著假鞋跳係勁d嘅 唔洗鍚住對鞋 再賣多幾對出去 片都唔洗拍

做得幾大
香港係踏腳石 依家做到馬來西亞搞fans meeting

佢地醒目 知道講政治會得罪某一班人

小薯茄都冇人講

Dee

我就無屌佢收錢既

YOUTUBE本身咪平台囉
實際上以前唔少冇背景冇資源YOUTUBER都係由所謂網絡瘋傳起家啫
有一條片夠爆傳下傳下就傳左開去架啦
駛咩平台啫
唔少都係由一條片可能得幾丁熟人睇然後慢慢滾出黎既啫

做生意就更加俾人屌得啦,覺得你唔值呢個價有咩問題?
,唔係香港創作唔得,係你唔得姐,自己做唔起就話全香港都係咁

不過微辣D生意做到咁
澳門唔少揾佢拍個D都係大野既
你話唔係有水喉射住都應該冇咩可能

不了， 睇catgirl好過

CEO 6豪子都好正

覺得唔值冇問題 咁你咪建議改善囉
你係想件事好嘅咪比意見
一句bomba8蚊？ 不了不了
8蚊睇垃圾
唔值8蚊
咁會令人進步咩？
同埋咁點先值8蚊
咁一係你推介啲得嘅香港創作嚟睇下啦
做得起嘅都比人屌啦 100毛算做得起啦啩
咪又係比你哋屌佢抄兩登
總有嘢係可以比你哋屌到
然後就一味屌同一樣嘢 冇任何建議

連登仔成日睇唔起100毛靠抄野先上到位，又話微辣啲片抄外國片
你估人人靠抄野都上到位咩? 靠抄野上位其實都唔簡單架

成日係旺角見到kibi
爆江就係美孚見過
Felix就係大窩口見過

做生意要D客容忍你俾機會你
點解作為一個觀眾要負D咁既責任
你唔啱我口味我直情睇第二個唔撚好
你講既野係忠心FANS做就啱

肥仔個樣點睇都正常過隻4眼KICK KOK 啦

No man sky都叫做起死回生啦
如果你一開始係有睇開 然後睇住佢沒落變垃圾
比下意見都唔過份呀
你食開一間鋪 覺得佢開始難食都可以出句聲㗎嘛
不過佢一開始就垃圾低質嘅話咁好快自然就收皮
轉睇啱自己口味係好合理 冇人要你負責任
不過想網絡風氣好 唔好淨係得個屌字啫 比下建議

忠心嗰啲廢㗎 即刻識講啲廢話 屈9人係hater同叫個創作者唔好理啲hater 繼續做落去
好撚癲㗎嗰班 唔比人批評 就算睇開嘅批評班死忠都會出嚟護主

Bomba對兄弟啲懶音重到弱智仔咁

抄片就係抄片，紅撚到台灣又點撚樣？咁就代表抄片唔屌得？

喺連登仔取笑緊林鄭奶共嘅時候，人地已經做埋香港特首

Yes! 好憎佢哋啲懶音

你做生意要個客幫你度橋？你掠到水又唔見你分d出嚟

我都係

依前就真係鍾意睇bomba～
但依家⋯⋯
不如我收各位巴打2蚊，比你地睇下我屋企個垃圾桶

點解我要令你進步？我唔支持你唔等於我唔支持本土創作，情況同小店一樣，樣野值得支持唔代表你掛呢個排頭我就要無條件支持
點樣先賣到8蚊係佢地要去諗，你溝女都唔會問條女想你點啦

六毫子係腦細